坐遊車河應該坐邊條巴士線

要少人，夠耐

53

606

53 for sure

64k

978

有無啲觀塘區上車

74a 74d

258D

Sorry 呢架多人到仆街

冇人講九巴10號

268B->53

sor9 268C先岩

唔程唔夠長 同埋好似轉哂單層巴

287x 下午或者夜晚10點之後